有無試過因為比老師針對你一個 搞到唔想讀個科 寧願0分

小學 中學都各有經歷
好憎d 垃圾老師 搞到我個科完全唔想讀

搞咩比人針對
你係咪做左d咩得罪佢

試過take左一科同左2個唔識嘅人做project
咁我有問佢地我負責做咩一直無回應
跟住去到present嗰日佢地自己做好哂份野present
我就俾人飛起左唔知點算好，跟住仲要俾個tutor罵唔做野又想呃佢咁，明明我無心無意唔參與個project

跟住堂都未上完就走左同試都無考到

明明當初係有興趣先會揀政治呢科

有
中學果陣時d miss阿sir好9
成日亂俾平時分
佢哋話當我親生女咁照住

搞到我exam考得好少少就全班頭幾 考得差又係跌得一兩分

最後連asso都入唔到 我心諗你之前俾0分我好過啦

咁你咪自己做囉，人地唔理就咩都唔做

其實唔係唔做,當時分到份野喺佢地手上（唔同題目有唔同資料）

同嗰陣係太內向都唔夠膽搵tutor講，
諗住等到嗰日咪會再俾指示我
再做扣分又好當遲左又好

當然宜家諗番緊係覺得白痴做咩唔一開始同tutor講攞番啲野自己做哂佢

同其實我係有袒白自己因為聯絡唔到個2個 組員所以無份做都無行出去痴埋present，但換來佢嘅結論都係呃佢嗰吓真係想死

佢地咪教緊你咩係政治lor

我都試過冇組，分左去痴人地本身識果組
個group問極都唔出聲，drive link又唔比
最後cap圖+自己做起一份send比tutor，佢地比人扣埋分
下次有咩事記得留底同告狀，U大撚把仆街架